神魔之塔(86)齊來抽項羽仔仔/allmax

歡迎加入以下仔仔公會
爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

鎮樓圖

新手留名

Bam

贏哂你班鑽石狗

DEL 咗幾多好友

冇加冇減過不嬲冇咩好友

All max搏唔搏鑽石好

搏就唔洗搏, 必中
有翡翠揀鑽都冇死錯既

冇翡翠，冇乜點抽寶石系列
超人果期回鍋，啲石抽哂超人同初音。而家冇隊穩刷九封王（超人隊成日死係溢補盾），見鑽石可以穩刷、做隊長隊員又好勁咁

Lm

要我開po 預咗有鎮樓圖嫁啦 誤踩到1001

大神來了

認錯隻呀婆係翡翠
你用水初音咪夠刷地獄

果隻老母綠進化好樣衰，本身都正正常常
冇水初，連埋保底淨係抽中木初音一隻大獎

初音 蔥初音 雪初音 水+火初音細獎

Thank you!! 試下呢隊先

聽日5點

上定香差唔多

新嗰3隻大獎

lm

秦皇速刷話說熱血老手個隊唔錯，不過我用西施過唔到，用樹王炸版先得

真係好刷！用水火細獎、鏡音鈴、巡音流歌，有多一隻轉心同轉到五屬

新手留名

大家新年快樂

西施過唔到尾王？ 我打左6次都過到 我仲冇用龍刻

係過唔到五屬盾，好多風化珠

又串我 咁我都仲過到 低分過你啦

跳咗技，唔刷了，2分43已經最快

我都跳左 又慳番
夢壓又唔洗打 打唔贏

鑽石隊打三次拎skin就收工

冇鑽 冇妲

冇鑽都好啲，冇妲真係搞唔掂

凱B幾時戰慄快過我

諗緊all max揀咩

有冇打法抄考??

洗1rd技 之後有技就開 冇咩特別

邊可能快得過你

用幻化樹王唔洗洗技，滿回

滿分

那有

渣架

大把卡冇練

小許用秦皇打戰慄嗰個配隊真係好撚垃圾

翡翠幅畫真係畫得幾有心機
雖然唔知邊個屎忽痕諗到將成個寶石之國設定抄走

近排太懶冇乜點打討伐，唔夠廿次冇咗個skin

我有次討伐戰(吼)無打過
巨蟹skin攞唔到

後補囉...不過呢個SKIN真係救卡面
雖然冇木玩果個咁屈

食細雀升到8
之後食7升2
再食7升2

冇上次張飛咁痴撚線已經好知足

我都係, 死左一次都費事打

btw, 熱血老手你依家好似越黎越串咀喎

邊有串

咪扮嘢

新年快樂呀

應紙皮佬要求，兩分鐘速刷戰慄

凱b又贏

新手想玩買個石頭首抽號好定進度號好

點夠你打

唔好入坑好啲

我朝大凱b 之名不容小覷

合作係咪全部係九封面前都敗走晒

都冇合作過妖精 緊係啦

2020仲有人玩神魔

幽遊白書

太多人抽合作,梗係要乘機sell吓自家嘢

妖精尾巴都有妖精

7升3 收工 潛解素材都搞掂埋

幾多個版本之前 倍率都跟唔到

迪士尼都有

但係梅比斯過咗

幾時先復刻
好想要藏馬同飛影

路西法
我仲掛緊
當年心巴隊真係好撚正

卡面 解版

又成班老屎忽喺度想當年

神之手凱B果然唔同啲，用鑽石隊打咗幾廿次，最快都係得2分34秒

又圍爐

佢地圍爐，唔關我事

屎忽皮

竟然有人用雪初音打得過
有問題ge唔係初音 係評價系統

垃圾關咩隊都過到啦

個妖攻盾好似玩死好多隊
btw 地獄就刷晒所有需要ge 野

有咩卡係加人地turn? 山羊坐果招暈無用既

點解個琴最低個口冇光射出黎
歧視低層？基層滅聲

第三隻巴哈

8隻武漢病人黎OK

但係冇skin

九封龍刻

用大聖黑科技過左

山羊白羊唔識分

來源:巴哈 滄水

點解無左腐蝕位
一郁就斷
兩場都係咁

BUG 之塔

得B 拎唔到5雞

多謝mh爸爸送埋蜜兒
Allmax可以留起煲粥了

卡俄斯解放左之後無晒同封王既隊伍技

岩岩回鍋有冇啲咩組隊方向易搞啲

All max 同 新手抽都未用
博唔博秦始皇好

青蛙好撚勁

十鳩幾個帳 中得一隻鐵扇

申請左入爆菊團
Id: teddyc
謝謝

多左啲九封進化素材大家留低定賣？ 放起到又阻住啲位

不如直接放背包圖出嚟
有石 抽
冇石 睇晏晝項羽出嚟勁唔勁再算

第三隻...

5個泰仔不是夢

很多石

邊夠你哋多

前後加埋得50粒
推哂落新黑金 希望抽到

5爺係講緊抽幾多隻就真

留錢搶口罩

All max 揀妲己定鑽石好

五爺手持 一箱箱口罩屌西

巴哈

希望有好西食

冇抽龍

成日食好西

儲定 遲啲會有

升隻牛魔王用勁多資源 早知唔升北歐

隱藏腐蝕

其實有乜資源會唔夠

120匙個隻 同潛解素材

有key 咪打下囉, 點會唔夠丫...d key 都唔知要黎做乜...

屌你老尾 今日要返工

同老闆講去完武漢拜年

石

+1

牛魔我有但冇升
冇鐵扇

仲唔抽

老細都係大陸返黎

我琴日已經要返, 真係好撚慘

我都係

抽到有

提高咗機率
應該好快出

等新黑金資訊？

舊玩家回歸
有無巴打公會招人 E家果個會online得5個人左右

係咪今日有新料爆？

希望唔好又雜色隊dllm

光人

雜色隊都好過光人隊

想知係咩技

咁型 無技都抽

Pv一個打十個 應該好撚屈機
兩個帳都夠石保底

光屬性人族的「項羽」引領光屬及人族屬下擊出 7 倍攻擊，且其千世功業可使自身攻擊無視敵人的防禦力；並必然延長移動符石時間 2 秒。在消除 1 組 5 粒或以上的符石時，全隊攻擊力更額外提升 1.5 倍！治亂世，自當用上讓人膛目結舌的狠辣攻勢！

真光人都收咗皮好耐啦畀條生路純色隊ok?

睇#1

光屬

光人係親生仔

咁啫係幾多倍

咁同秦王有咩分別 換咗做光屬人類高倍咁解
其他一撚樣

佢改左泰仔d料copy上黎

睇下咩料先

我copy段野頭先都google唔到

舊年6周年泰仔6倍
今年7周年咪7倍

消息 睇真啲

隊伍技：
每首批消除 1 粒屬性符石
➪ 產生 1 粒光強化符石
➪ 最多 15 粒

光符石兼具心符石效果

「燃燒」敵技 (不包括煉獄之火) 的
傷害轉化為我方生命力

「項羽」的技能 CD -2

當前生命力全滿時
➪ 減少 40% 所受傷害

以「項羽」作隊長及戰友
隊伍中有 ≥3 個人族成員 人族成員的生命、攻擊及回復 1.8 倍

DLLM, 完全唔 L 記得有七週年網頁活動
蝕撚晒

乜撚野垃圾技黎

泰仔

真係好撚野
三隻死剩種居然會係十連出一隻
迫死你班班追pool 既人4下十連都唔齊三隻

會唔會又係抽

點解你會覺得有機會唔係抽

唔係公佈頂羽果日已經講左放入去抽

十抽必中一十成十又係啲狗也不屌嘅卡

如果十抽 有a
二十抽有b
三十抽有c
就好了

下乜唔係架咩

好撚on9

何仙姑咁屎

狂魔終於要返嚟?!
我估都係冇人用

垃圾

8封王個fd

項仔...

妲己+泰仔+ZERO+孫策既合體
全世界三圍+CD8還原+直行跌屬+防腐+加C

光屬泰仔嚟嘅屌你老味

半年後過氣ok

數漏四弟添呀屌

個回血係咪即係係咁劣同一粒光珠就得

係

已經想像到之後啲人係咁劣嘅畫面

除咗依樣以前冇一模一樣既技之外
依隻黑金冇一樣野係新

大家可以留石等合作了

(可能)又要課金

泰仔可能仲好用過佢

不嬲黑金都係張d熱門隊長合埋

你知唔知講緊乜

dllm咁唔俾面三撞

一早提左你過氣垃圾

屌那星 勁撚到

Btw 認真講拎走5屬個setting佢都大把人抽 洗唔洗整到咁屈

呢波唔賺多d點夠比停工時期既人工

又話夠白畀三年人工

空運行3年=炒哂d人淨比租金

一蚊都唔使出都抽到

這次的動態造型可以期待一下

溝埋缺瀨尿牛丸呀笨
我抽

抖M 是咪變人權

同妲己一樣放乜都有倍
又可以放鐵九牛公廁

要4色

鐵 牛 九 水巫

無抽鐵
希望古幣會中

泰仔無腦啲
但係倍率太低

過氣垃圾仲要比面

我覺得今次出得冇咁誇張，冇想抽嘅意欲

兩睇
項羽0C 都可以回血, 唔怕扣回, 洗狀態仲勁過夏娃

但係項羽冇得兩Com速刷

埃及皇權

你放古拿比加都夠大力兩c 過討伐
倍率好夠

痴線出到咁勁想睇台仔抽5隻入隊

抖M 星矢 古拿 一頁書
屌你實血5萬4仲有35%盾
青圭係龍族多血喎

屌呀要十連先送新卡
想單抽慢慢爽都唔得

抽咗兩隻古勒比加

係咪得番妖尾露西可以玩下
咩都成為時代眼淚咁
好似斷晒層咁

項羽人族咁佢今年啲合作仲有咩用

直接抽項羽唔洗再問泰仔有冇用ok?

埃及皇權都係廢
點都救唔到垃圾狗頭

師兄好多卡下

先不論狗頭有冇用，3隻都係純色神隊向
水火木全神隊根本冇一線
亞伯汗雙愛恩比埃狗勁得多，夏馬西一樣機械化都好過放埃狗
火埃皇單獨都叫有啲用，切西梵天依啲二三線隊想玩先放
木神隊係咩黎等那岐解放就有，蛇夫係都打雙子啦

入頂羽隊

會同咩合作

點都唔夠五爺你勁

仆街mh 出咁多種族盾就係為咗推依隻雜種雜色隊長

正野
要抽

下次出
妖攻盾‧含人零化

露西可以刷普通關
北歐 獸隊蜜飄零可以練嚟頂住先
不過都係抽項羽會最快追進度

又叫人練北歐

有巴哈
等抽青圭
抽項羽

咩都冇係咁㗎啦,所以都係抽項羽最實際

青圭就算啦,冇過番半年個卡夾都唔會番嚟

抽過氣秦始皇
再抽項羽
進度追到

解唔到純色成就嘅純色神隊

幾時出素材攻盾

項羽純光隊好撚大力

想當年石抽5星光防龍已經開心到飛起

咁少石抽到項羽都偷笑

咩撚野黎

三國完全無影

在網絡世界
每個人都可以發布訊息
但並非所有消息也必真確
從不同角度多了解
核實過了才相信

你地唔抽
邊有錢出糧畫

項羽光隊放唔放到路西法

放隻垃圾入去做乜

有愛

勁撚到痴線
垃圾曾建中又做壞規矩

都係廢架啦

出又比人屌 唔出又比人屌

項羽係咪淨係可以純光/5色
唔可以2/3/4色？

抽多張都唔過分

1 4 5

瑪雅被打到啪啪聲

正

前兩個版先練咗兩隻古勒比加
衣家就出咗隻項羽

唔怪得團長死都要綁全旅團先有還原
原來為項羽鋪路

瑪雅要乜無乜
廢技廢三圍廢隊長技

仲要唔靚

一雪光黑金垃圾g耿

隊晒成隊西遊友九封鐵扇

項羽要首滿全光先最大倍率
雜色就要等佢慢慢跌
好似速刷唔到討伐

屌呀冇星矢
冇酷啦比卡武裝
唔抽項羽了

如果你沒有項羽，你就連項羽都沒有了

冇光隊員抽黎都冇用
冇大聖

好難想像老屎fuck會無xx

我最近有all max先新回歸玩下
你睇我九封夢魘都過唔到就知係新手

繼續吹

真係過唔到
死刷爛刷地獄先潛解到

項羽動態造型好有誠意

如果係泰仔2c 式既輸出，都係要天解一組
項羽2c 都最多都係兩組，你消橫排係天降添，組雜色3光既頭兩行都只跌1組光，而且2c 好難有第二輪天降

而且純光都基本上都解晒所有盾

出咗先再討論

但係如果打討伐主動技解盾唔夠泰仔快同方便

齊晒

之前邊個話光隊廢既 同我出黎

【Madhead 應否繼續參展TGS 2020意向調查】
問卷連結：

期盼已久的 2020 台北國際電玩展 (TGS) 即將開幕。自 2014 年至今，Madhead 已經是第 7 年參加 TGS，為了讓每位玩家盡興而歸，我們在規劃今年的活動時亦特別預留了比過去 3 年都要多的攤位數量。團隊上下今年一如以往都盡力盡心去籌備這個年度盛事，務求我們與玩家都會留下難忘的精彩回憶，我們十分珍惜在 TGS 和大家相聚的時光。

但考慮到新型冠狀病毒 (武漢肺炎) 疫情的發展及保障大眾健康為前題，我們思前想後，希望聆聽更多玩家聲音。我們非常緊張疫情，亦會認真評估問卷結果。請各位召喚師誠實填寫問卷表達真實的心聲， 讓我們知道你對Madhead 應否繼續參展的意見。

Madhead 會根據問卷調查的結果考慮是否繼續參展。
問卷填寫限期：2020 年 1 月 31 日 11:00a.m. (GMT+8)
遊戲等級要求：等級 10

如果 Madhead 決定繼續參展，會執行以下措施：

1. 網上一抽人品大爆發
- 取消場內人流最多、高風險的一抽人品大爆發活動，並改為以網站取代。
- 玩家只要等級達 150 或以上，並於 2020 年 2 月 1 日至 15 日期間曾登入遊戲滿 7 天或以上即可參加。
- 網上版活動並不提供實體禮物作為獎賞。
- 對於一抽人品大爆發的新安排，團隊並不希望製造出一個大量群眾集中的環境，讓病毒有任何傳染的可能性，而以網站方式進行亦可讓更多玩家參與，希望大家能理解團隊這個決定。

2. 其他現場攤位如常進行
- 神魔主舞台、神魔女將舞台、神魔格鬥擂台、神魔過 7 關、福袋領取區等攤位仍會如常進行

3. 現場攤位消毒
- 定期每半小時為格鬥擂台戰鬥柱、神魔過 7 關遊戲桌及道具等等進行消毒
- 玩家必須戴上口罩才可進入攤位、舞台範圍，否則工作人員有權請其離開

4. 現場工作人員配置
- 根據大會規定，工作人員皆需全程配戴口罩，並配合入口實施之體溫量測及手部消毒，Madhead 工作人員亦會定期消毒雙手
- 我們會強烈建議演出者及嘉賓在任何時間配戴口罩(含舞台表演時)，演出者及嘉賓可自行決定是否配戴。

關於現場防疫措施，團隊會準備酒精為玩家消毒雙手，因應目前台灣口罩貨源緊張，團隊不希望購入太多口罩造成囤貨問題，為讓其他民眾都有機會買得到，請到場的玩家務必自備口罩，保障自已及身邊人的健康。最後，我們會配合大會指示有關 TGS 最新的應變措施，如有進一步消息會馬上告知大家。

希望大家身體健康，勤洗手，戴口罩，同心對抗這場疫症。

備註：
- 若Madhead 最終未能參展，仍會保留網上一抽人品大爆發。
- 問卷只提供中文版。填寫此問卷不會獲得任何獎賞。
- 我們十分重視大家的意見，懇請各位誠賽作答，以確保填寫問卷資料的真確性，官方會認真檢視每位玩家填寫的資料。
- 如有任何爭議，Madhead 保留最終決定權。

Btw 想問下新手抽有冇推薦抽咩好 北歐齊左

咪聽佢哋講 入坑 買個石帳抽項羽

真心話永遠係難聽

我自己覺得一線卡係牛魔王，海龍，悟空，妲，鐵扇，九封
有其中４隻（有武裝）再去抽項羽應該夠打到２０２１

而家身上０石，最少要課幾多先夠抽項羽

留名等睇項羽複製人隊

200石

0

呢隻好似無乜用

2. 基於安全考量，入場者皆需 #全程配戴口罩，並配合入口實施之 #體溫量測 及 #手部消毒。未戴口罩者不得入場，體溫若超過37.5度者亦不得入場，並要求儘速就醫。

體溫盾

今年神魔女將係咪全部戴口罩出場

係呀，落晒光隊就好勁

不過見秦王個個都複製3-4隻，事實上秦王8cd解版都用唔到咁多次

有罩

抽一隻玩下算
冇乜光隊員其實

係奶到

全部勁既光隊員都冇
屌那星
抖M 酷拉武裝 星矢 大聖 鑽石
點解係光屬

大聖未升定無？

係無
仲要黑金閘冇左西遊
屌定係抽幾張項羽自己做自己隊員算

抽三張

休閒玩家哪有石

80石禮包

用晒D錢買口罩了

咁無計了
有7抽送好似
還有古幣

算了不抽了不抽了

轉頭你就有

我都想

加倍有感

遙古三族差水龍 洗唔洗抽埋 有三隻青蛙

等下個禮拜抽項羽

想問下佢係咩屬性?

投取消因為我唔會去
取消咗又多一抽

27抽1蒼壁2火3暗
仲以為抽到保底先中蒼壁

你地rich到⋯仲抽呢個卡匣

抽到驚...
應該一世都唔會掂呢個卡機

明明今日加倍
琴日出項羽資訊就係提你今日唔好抽
D人都係要抽

祝大家都保底前中
冇本錢保底

點睇黑金都好過呢堆龍

抽咗幾野差火神
留返啲石抽黑金保底

加倍喎

呢幾隻都冇咩用啦

只可以做隊員

等黑金

項羽威一排，之後高難道關封光人
秦始皇強勢回歸

光人親生仔

明明早一個月個世界唔係咁

抽嚟收藏

光人自從宇文拓打後都未沉過

項羽過唔到
泰仔更加過唔到啦

光人點過九封妖攻盾

唔係全光屬都得咩
有限光人？

項羽都未出就完咗喇喎
光人只可以靠以前啲卡

你係咪想申請入樹大?

如果答係即刻有人收
我地要確認咗先收

幾時先會有舊卡異轉
6條蛇擺係到唔知有乜用

係無公會，唔該哂

收咗喇

垃圾關都有人打

D人話項羽機械化佢會好暴力

我都覺

戴口罩除奶罩 okay

奶罩當口罩

1 光機冇特別好卡
2 雜色機垃圾
3 全兼光，機械效益最高得1.4/6=0.23倍

得返機械集傷同追打既效益，一隻古拿比加都夠頂3隻機械既效益，機械化不了

為咗拎個skin打咗3次

唔機械化都好暴力啦
機械化哂自己時間

same

到底新光人 可唔可做黑金一哥呢

有做球就乜都得

就咁睇已經一哥啦
仲要放乜都有倍率

其實都幾似 N95, 有無巴打識改裝

蒼璧動態起曬格
員工執執佢好冇

呢次既卡圖畫得唔錯
蒼璧太型唔抽唔得

求意見，會抽項羽
有鐵扇
無牛魔，無鑽石，無妲己

allmax揀咩好

抽完項羽先啦, 睇下你中到咩

有青圭
緊係巴哈啦
兩三隻都唔怕

係咪有兩隻自選all max？定我記錯

無翡翠同極光23 係咪唔洗打夢魘級

冇諗過打

BAHA有痴線佬用雪初音stay cool 打過

廢咭, 唔刷都無所謂啦

原來八封最少都要打5日

以前好似有bug 重新登入就打得
而家好似改咗 我啱啱打完重登最多打得一舊

顧慮武漢肺炎全球疫情 「2020 台北國際電玩展」宣布延期至今年暑假舉辦

「台北國際電玩展」主辦單位台北市電腦公會今（31）日宣布，原定 2 月 6～9 日在台北南港展覽館 1 館舉辦的「2020 台北國際電玩展」，因應嚴重特殊傳染性肺炎（武漢肺炎）全球疫情，為維護參展廠商、參加業者及玩家健康安全，將延期至今年暑假，地點於台北南港展覽館 1 館不變，確切日期待大會確認後公布。

台北市電腦公會表示，台北國際電玩展為年度重點國際性交流活動，因應世界衛生組織宣布「嚴重特殊傳染性肺炎（武漢肺炎）」列入國際公共衛生緊急事件，主辦單位考量避免大型集會群聚活動增加感染可能性。盼各參展廠商諒解此一重大決議，相關配套因應方案將於日後研議後告知各參展商細節。大會將密切注意中央防疫單位重要訊息發布，再次感謝大家對台北國際電玩展的支持與配合，也請各位務必注意自身健康管理。

獵人

最近係到解50次昇華先發現原來big bang有昇華

其實有幾多張

申請左 3930
名:卡比獸
老手回歸

10抽4神1獸無龍

我張g 龍果陣無刷到

機械族有龍刻架嘛

我全部都冇刷過
技10食鳥算
還掂呢排係咁送

Big bang咪5張

機械族好哂時間

無青圭呀
但巴哈有3條

點解ching心水咁ching

又出新片引人課金

咁多年畫面無進步過
你班傻閪都收貨
台仔無腦就話易呃
作為香港人都咁蠢助長呢間垃圾公司

岩岩返黎玩 想問下仲拎唔拎到皮卡個武裝龍刻??
係咪要入公會打洞洞先有?

現今國際化的社會，大家都紛紛學起第二外語，除了原本的名字之外，大家也都有一些不一樣的外文名字吧！

我們的戰神項羽也不例外！而且更國際化了！
項羽在各個國家會取的名字！

拎唔到

都係個句，光機暫時冇好卡
4個龍刻大概2倍增傷，多2.5秒但限你要轉6光
結果好睇唔好洗

戇鳩MH都唔撚識配隊

條片就係想講亂組都嬴

咁佢每次出新卡
勁定廢都好都係亂組都贏架喎

次次官方隊都係鳩配架啦

你去睇FB D新卡試玩直播咪係咁輸囉

外神都出得七七八八 仲搞多個遠古惡魔出黎做乜

戇鳩先睇啲實況主

係咪就出11封

機械10 封王幾時出

出完神族夏馬西解放先

出左11封先

做咩唔留石抽項羽

巴打可否接收埋我

勇者

佢會再課

成日吹奏巴哈
點睇佢都唔應該揀巴哈

因應「2020 台北國際電玩展」延期至今年暑假，「2020 我最喜愛的神魔女將」票選活動將會延期舉行，直至另行通知。

由 1 月 20 日 00:00 至 2 月 1 日 23:59，在遊戲內以所有途徑獲取之魔法石總數 (包括儲值﹑通關及獎賞內領取之魔法石等) 而轉換成的票數將會保留至活動重開。

而原定於 2 月 2 日 16:00 至 2 月 8 日 16:00 開放之『2020 女將投票禮包』亦會取消。

＊『埃及皇權』系列新角色，「約定盟誓 ‧ 索貝克」、「黷武狂執 ‧ 凱布利」或「忠職銘守 ‧ 塞爾凱特」將於 18.4 版本更新後進駐魔法石封印卡匣『銘之封印』及『刻之封印』

2020 我最喜愛的神魔女將
是
沒有穿著的神魔女將

係都出咗虛影先

★ 第九彈：儲值活動『無雙禮包』
時間： 2 月 6 日 (四) 至 2 月 11 日 (二)
活動期間，特設優惠禮包讓各召喚師購買！

禮包價錢：
HKD $648 / TWD(Google) $2490 / TWD(iOS) $2790 / USD $84.99

禮包內容：
– 魔法石 180 粒
– 人面怪鳥 7 隻
– 瘋頭 7 隻
– 潛解替代素材 1 隻
– 異轉替代素材 1 隻
– 捨杜 1 隻

一封助手「尋夢人 ‧ 馬休」即將於 2 月 3 日 (一) 16:00 起開放潛解系統，成功進行潛解的召喚師皆可獲得「夢想成真 ‧ 馬休」龍刻武裝自選券 1 張。

又有包包

其實點解會無轉水屬,反而放火嗰隻會

黑人

召喚紙皮弟

隊伍技能：
「冥魂判守 ‧ 阿努比斯」轉換為
「埃及皇權」系列角色的屬性

發動條件：
隊伍中有「冥魂判守 ‧ 阿努比斯」
及「埃及皇權」系列角色；
並只有相同屬性的神族成員
(「冥魂判守 ‧ 阿努比斯」除外)

哂你地腐皮我嘅pk 呢個po之後唔會再開po 誤踩都咁話

有呀咩咩努成3張

點解星期三先有得抽

垃圾卡等無咁多人抽

好大霧喎老細

中間果張國旗咩國家黎

依家想抽支那神仲難過中黑金鐵扇池40抽得隻海龍

大家覺得
意外抽中鐵扇公主，all max係咪揀牛魔王好過鑽石（鑽石得琥珀同祖母綠）

學我唔開post咪得

鑽石古幣有機會抽到
牛就冇
自己諗

咁唔使諗啦 thank you

聽講遲下有自選中國神

就嚟10個腐皮 開po不了不了

無三太子同大聖 機會嚟啦

大聖

牛用古幣直接揀隻5星嘅自己練啦

弗塔古亞 是咪拎完龍刻收皮?

唔中過一次邊有

我全部都中過曬所以唔知

大聖冇三藏冇機會出場 反而會揀龍

素材同公會鎖匙唔夠妲己都差一隻捨杜

三太子

要課金先有

648
係咪就執

三藏自己都冇機會出場

terry唔夠錢買口罩

見你成日用

三太子我有呀 但連潛解都未搞 太廢...

大聖我都仲係馬嬲仔

差啲allmax諗住揀悟空

姐係要包養Terry

我fd話好唔值

我個海龍同牛都係

648÷180，即係$3.6一粒石
不過其餘嗰堆野全部唔值錢

項羽放星矢定酷拉皮卡好
兩隻好似話唔可以放埋一齊😪

所以繼續做輕課玩家算(好耐無課金)

花巴又係你主場啦

不嬲都睇關卡放,冇話固定

大家覺得項羽係咪一定要落鐵扇?
同埋如果我牛魔冇武裝係咪等於鐵九牛廢左?

鐵九牛呢啲磨隊都有人用

點睇全光都勁好多啦

舊年都有啦

項羽抽黎打競技場都抵

競技場 用秦仔+五屬盾+龐貝+ 2隻有加乘既
每rd開技打都唔洗打

去支那化

🔴登入天數獎賞🔴

- 於 2020 年 2 月 6 (四) 至 2 月 9 日 (日) 在神魔之塔登入天數達到 2400 日的玩家，我們將會獎賞魔法石 10 粒，以代替7週年胸章。
- 魔法石將於 2020 年 2 月 14 日 (五) 或之前發放到神魔之塔帳號

佛心

衣家有暗獸大獎

收咁貴 好心就俾夠200粒石 保証40抽保到底

連埋買30送30咪夠

屌

差8日 屌

我個胸章呀，呢啲咁有紀念價值嘅野想買都買唔到架

老屎忽又圍爐

戴住口罩行緊山

番工

晨早流流笑咗

我都係不過咁嘅時勢，都唔知會唔會生意差到工都冇得返

我個行唔會 點都有人

早呀

我嗰邊唔知會唔會篤人放假

驚就唔好出街

放假都懶得出街，天寒地凍又冇口罩

變臉

恩莉兒做隊長，想持續有種族珠嘅話係咪得艾爾莎可以用

三萬姑

thanks

光妍
雙異轉希神
水印細獎
凱拉

要50次昇華

練緊bigbang

有一隻冇得潛解
唔升

呢家先33次
有排

咁多日送既全部垃圾
細AC 都叫好啲有兩隻梵天

全部賣哂
免費既永遠唔到我

我中巴哈，中密兒
唐三藏同暗埃
幾隻都冇，行大運

洞窟有得打素材喎

咁都有得搞？

要當時帶過入進化關，先有得進化
冇帶過就冇得進
有錯屌細力啲

原來係咁
估唔到當年嘅我全部都有帶

冇
仲有啲咩卡可以昇華

西摩+3光機+4個龍刻
全滿條件下先多1隻古拿比加2倍輸出
放多隻袁紹都已經同4機械打和

我都係得知巨龍有進

我5隻得呢隻冇得進
另外4隻又未滿技
唔想升

好多
不過滿唔到技唔想升住

想問首抽係咪刷秦始皇

等新黑金

噢 咁唔玩住

食鳥
呢排送咗勁多我係咁練舊卡

在 2020 年新一年我們想在神魔之塔官方 YouTube 頻道帶給各位召喚師更多元化的影片體驗 (如戶外取景拍攝 i.e. 神魔小妹 Madhead 遊之類遊戲外的影片)，因此我們希望招攬對神魔之塔有認識，同時又有意協助發展神魔之塔官方 YouTube 頻道的自由工作者。(全職﹑兼職或接件性質的都可以，報酬視工作內容而定)

毒巴

送D9成已經有嘅 好仆街

$308 (80粒）+ $88 （30粒）+（30粒送既）
一個星期儲唔儲到六十粒

我全部都垃圾

遺跡特許打左未

有雀真好

打晒啲地獄級
雙周未打過

雙周3個6粒？

手痕拎晒去抽新set

唔洗可憐

張卡係型
你無抽錯到

員工每tum到一個人課金有幾多佣收？

關你撚事

每十抽送一抽

幾時復刻盤古同武田信玄

盤古要黎做乜

開圖鑑&儲

第十二章第二話

點解R5-STAGE1青蛙滿血都一下就秒左我?

剋屬

送D無嘅都gur D呀 有D有兩三張 又送多張 重複又重複好咩嘢?

*做

登入抽到海龍
揀第二隻敖廣好無

戰國解放同上古豬神解放
張飛都係三國解放先復刻

上古好野黎架

五爺

慣啦

大佬
新年快樂 學業進步 長搵長有 十抽3黑金

五爺步步高陞 財原廣進心想事成

啱呀
我抽齊哂
勁好用

上古複製人勁

竟然俾錢CHEAP賣廣告

我舊年淨係留咗泰仔複製人
50魂仲有用過複製人

師兄有貨

窮撚
保底/抽2獎嗰陣負碌咁啱抽多幾張咋

上古垃圾卡池

今次垃圾啲

我想問用all max揀咗中國神之後計唔計中過？可唔可以再用古幣買多隻？

要有第一階

不過唔知有冇改到

哪吒天選抽中 仲係無得古幣交易
妲己All Max揀過 要中五星先用得古幣交易

多謝大家🙏🏻
咁我都係揀巴哈算，唔揀妲妃lu

如果你每次出黑金都抽 巴哈唔難抽中

咁我抽完項羽先睇下點🤔

認真咩

成堆人 唔洗咁認真

我都有用西王母速刷

退化點睇？

順帶一提 妲我係老實用火奶練妓

用右手刷都係鏡音方便啲

熔煉冇得退化

兩邊好友用
搵友情點

其實連潛解都唔得

垃圾系統

想大家親自抽

想問下8封個D碎片係咪要一日打一個?

冇記錯既 係

唔該哂

冇牛魔王武裝點算all max換冇得用武裝

想問下依隻強唔強？有依隻既6星
玩緊暗隊

收番埋

屎

係咪點都勁過黑羊

5. 活動設有『TOP 100 排行榜』，顯示目前首 100 名擁有最高獎賞解鎖次數的召喚師。
iii. 是次活動將不會設有首 100 名稱號及獎勵
咁有乜撚野用

仲未打得贏神族龍刻

一句講晒:三消就係廢

撒旦 洛基都好過佢好多

想問下 個隻篡改洛基做隊長係咪好過妲己

我想要安努
唔計合作光屬爭佢

復刻咗十鳩幾次

送抽大聖
果然d卡係要屌出黎

神魔出既第2日開始玩，今個鐵扇pool抽左幾十抽都無
估唔到係送抽比我中

屌你老母第二隻
兩隻都係送既

洛基主打暗 妲己主打所有屬 當然妲己玩暗隊唔會好勁

安努遺跡一直都有得打

其實煉獄級係咪無復刻過

我未潛解

剛剛回鍋想問下係咪已經無得再拎返獵人系列個啲武裝龍刻?

富奸再冇錢就可能有

心痛，回鍋回得太遲無留意要打武裝俾佢地

唔係打嫁
抽嫁好撚狗
第一次抽左卡
復刻仲要抽多次先送武裝不了

去公會洞任打

諗起都on9 之前團長10抽差碼奇同細獎 跟住保底先有碼奇 但根本冇用過

下個版本係合作,但係都係課金抽咗項羽先

咩合作？

等消息出嚟咪知

又要課金

幾時先復刻幽遊白書

舊年咁多個卡匣旅團淨係＞上古豬神

希望有p5

屌真係on9

屌，MH明顯想吸引人哋回鍋啦
咁優待我個好耐冇玩嘅小號
送嗰十幾抽中晒三隻黑金
又唔見我大號中

真係好癲

大號放棄
玩小號

神族龍刻點撚樣打 好難打 有泰仔都打唔過...
妖我又冇黑石

上次用咗啦出咁多禮包

有無巴打用緊恩莉兒可以指教下組隊方向，唔太齊角色落隊。（有無公會收人，無人收新手）

#1
3個公會都收人

另外恩利兒唔駛硬食純火屬

呢隊都幾勁

隊長幾好，版版換5屬

啲石抽哂羽仔
剩低全部背包

我都有3隻，就係唔出複製人秦王

很想要

官方個時間軸出漏左項少龍

出美少女戰士/小櫻 我包起紙皮弟

我都卡住
打完都係得85%

水初音卡第一關卡到仆街

青圭屌打

我本第無baha 換左baha 再打？

第五關放走貓頭鷹
想問邊關係第五關?

我細ac 都係用水初打
水 水 雪 水細獎 克蘇魯
盡量留心疊ex com，6c 以上1組心就回得滿

或者用夏娃打都易

0章2話

THX

三太子值唔值究極融煉

潛解我都覺得晒料

煉黎刷經驗關

又出

想問下,買禮包30粒石,佢會唔會送多30粒?

熔左
個人覺得幾勁 減傷直傷都幾常用到
等遲下換個武裝俾佢

要163果個或以上先觸發到

咁就可惜 唔該哂你

啱啱潛解完見有料剩

刷經驗關用鏡音雙子無腦刷

1c

有武裝多左果一秒，三圍增傷同埋開技增傷係要用過先知
淨睇技唔多覺有用
用落會覺得無左佢差少少

魔法石

機械族追打拖時間

大佬859粒石

隊嘢低回都喊

差過上古

升完大聖 牛魔王
先發現冇鐵扇 冇三藏
捨渡都晒撚埋

中國神最次要係佢,唔難取代

速刷1C都唔會到100%

冇鐵 牛冇乜用 大聖有冇三藏都唔知有咩用

有時冇睇到4c盾就100%咗

大聖做光隊丹尼絲

一隻都無升過

練咗兩隻
第二隻冇出過場

仲有啲咩可以昇華
昇華完bigbang 雙周妍希都未夠50次

死ser?

其他4隻全封頂 三太子好似未潛解

抽唔抽鐵扇好
會抽項羽

有錢咪抽 勁嘢黎 無錢咪玩番皮卡

無比卡

咁抽啦 唔係你想點玩項羽

到底鐵扇同古勒比加有咩關係

啱啱先發現原來全隊都係食雀升

暫時係項羽最好常駐增傷
-鐵扇for雜屬組法
-皮卡for純光組法
詳細介紹:

有冇巴打可以幫手睇下點組隊，新手唔係好識

師兄有料
羽仔就交俾你

Mk子都未出聲

抽新黑金

即係邊個？

Mk子5隻
唔使理

星期三出 好似

升LV先啦

轉呢個睇其實已經好精彩

泰仔要全魔先高血 不過可以求其暗隊用住先

泰仔 妲己 暗主 暗革新 求其 頂住先

又可以妲己做頭 其他9擺

你個ac咁怪 啲隊長咁多 冇隊員

新玩抽返黎

抽項羽 求其塞都勁

而家有咩經驗關刷

想問暗革新姐係邊隻

優格圖 你sort暗人 其中一隻滿lv就係

項羽全光唔洗增傷都好夠力
反而雜色冇鐵牛應該真係差D

依家d關敵人咁少血 塞咁多增傷做乜9

頭尾都解晒盾中間唔放增傷有乜放

可以放卡練技
水巫就黎手動到滿技

希望抽項羽嗰陣中多啲狂魔
我無留複製人

放4隻月耀公主回血

蜜兒勁野升呢隻先
暗獸

幾時整隻龍族破拚圖盾既卡呀

四抽古幣

費

仲抽古幣做乜鳩

等項羽出先抽

蠢左

我相信下星期古幣會抽到鐵扇
今日唔抽了

係咪一陣12點抽得

刷地獄級用左5個奶罐都未出張素材我屌你老母打左3個鐘

打到第2關冇素材就退啦

我打四張素材都係一個鐘搞掂

有無刷呢粒撚野的隊抄下
想換兩粒印整把武裝俾大聖用

星期三喎師兄

終於出第二張進到一張

我刷開D G 1 龍符龍紋
你呢個應該係第二個set

青圭 龍王 巴哈 巴龍 龍丹妮絲

好趕咩你地
等星期四抽完個古幣唔中項羽先抽啦
中左既慳返200石

笑死

想抽

各位好

邊到有得睇有啲咩可以異轉？
仲未解異轉一次

有冇背包睇

有冇公會可以收留小弟，新手無公會加成

#1

申請咗

申請咗邊個
留game名

海龍？

爆菊同樹大招風，我叫lok仔

但係唔想練複製人

7-8星 可進化

火狂木狂

冇了

一早練咗
嗰兩隻呢幾日送嗰陣抽到留返嚟做武裝

大佬都幾勁
千幾張卡都升哂

邊有咁多卡有得昇華
500all max嗰白金稱號都未有得解

有神快拜

5項羽？

由墮天至到圓卓騎士系列可唔可以一次過移除晒佢

睇心情
頂羽做隊員好勁
隊長唔算好勁, 冇秦皇當年咁破格

5項羽... 有錢留黎買口罩好過

求公會推薦

古幣中到就唔抽

想問下要邊隻好？

木狂

抽項羽十連抽既時侯
見到有黑金彈出黎唔洗咁開心住
因為極有可能係埃及皇權嗰幾隻野

唔揀住
等遲啲睇下邊隻無

圾及/革新

馬休龍刻咁勁

悶

傾計

仲未拎

會拎黎用

都幾勁 一點五倍血再加5%

傾林鄭有幾閪

好多謝個千鬆啲血

水隊取代亞特蘭提斯

元天屯或成最大輸家

岩岩訓醒3抽中項羽

3項羽先有用

一項羽 四星矢 點睇

有咩點睇
13秒轉珠？

諗住一項羽 四迪加

都幾爽

四 orb

香港四通八達，d人周圍走，新界西仆街，全香港一樣仆街

有至得架

恩莉兒 馬修 黑光妍 暗妹 齊格菲 輕鬆每回合回滿 要解盾可以換走一兩隻

都係垃圾

冇咩事我都係用番項羽算

馬修粒龍刻好似幾勁

神啊
我願意用三隻秦始皇
黎換一隻星矢
阿門

等復刻

要等到過晒氣先會復刻

遲早既事

一次性合作

冥鬥士

神衣

神啊
我願意用三隻星矢黎換一隻秦始皇，阿門

不過我冇

聽日個ser會塞死幾多個鐘？

點解會塞？

因為有班癡線佬痾煙抽項羽

幾點抽

5 號喎ching

4

九封放八星卡屎忽大到放唔落

以為4號添

早排咪開咗關比你地衝

已經過氣
有項羽

好多廿幾空間唔係好大屎忽咋喎

312 Lv都唔係好難啫

放錯青圭自

其實點解要咁早抽
你抽完第二日古幣再中左張咪好撚戇鳩

十萬條問題想點
有2個choice 都岩

全部都啱

隊長技可以解風化弱化咩

回復版面

7年了

有無人試過iphone換iphone
ICloud 會唔會有帳號save自己帶去新機

因為常用fb已綁左舊帳
新開個fb帳綁定完無乜用過又被fb ban9左，仲未解返

客服轉移帳號？

好想抽卡有得抽未

究極老屎忽

日日都有得抽

點撚鳩開龍刻個screen會唔撚岩位

遲你少少

佢叫我搵返fb處理
攪到我都唔知點好

我無馬修嘛，有就好勁

有項羽就夠啦
恩莉兒已過氣

版版有心woo

有心又點

我無野想補充

有馬修我都唔想玩恩莉兒

收到，即係有課金，無fb都掂喇

咁佢問題一開頭寫咩雙隊長先用到
單張都解到啦

1隻解到2隻點解解唔到

可能好似有啲卡咁雙隊長會變咗招主動技掛

刷左19粒d都無兩粒a

你係咪刷10-2-2-3?
我係咁跌d a跌咗一粒
不過我係要d

已購買「TGS福袋禮包」的玩家必須填寫「福袋抽獎後續方案申請表」，選擇以下其中一個方案。即使 Madhead 參加延期後的夏日電玩展，亦不會於夏日電玩展處理任何有關是次福袋抽獎事宜。
- 福袋抽獎後續方案申請表：

方案A：「現場抽獎」
- 可親自或授權代表前往智冠科技股份有限公司辦公室 (台北市南港區) 進行福袋抽獎，所有中獎機率不變。

方案B：「贈送魔法石」
- 保留已購禮包內容「魔法石 5 粒 + 瘋頭源石 5 粒」，並會獲贈魔法石 100 粒。玩家將被視為放棄參加福袋抽獎。

佛心

上星期免費抽中左鐵扇同泰仔
黎緊應該保底先中項羽

係呀我想換武裝姐

仲有冇得課

睇泥你想換銀印
因為九封王龍刻係龍印

瘋頭源石邊到有得拎
想換啲Skin

【項羽降臨直播派獎】
是次派獎直播新增【中獎 (C)】瘋頭源石 5 粒！
瘋頭源石可以用在行商要塞兌換各種復刻物品喔！

當然少不了【超大獎】的滿等滿技「破陣無雙‧ 項羽」！
想免費入手最強的人類黑金嗎？
可以跟上達人女將的直播試試手氣喔！

【直播時間表】
邱嘎敏 - 2 月 5 日 (三) 17:00 - 19:00
遊戲天地 - 戳戳 - 2 月 6 日 (四) 20:00 - 22:00
林虹伶〃Hongling Lin - 2 月 10 日 (一) 19:00 - 21:00
Change Way 箐箐兒 - 2 月 11 日 (二) 20:30 - 22:30

12點開抽
項羽gogogo

定係4點？

如果我有55石，十連抽拎隻強權？但我又想逐下逐下開既感覺

55石
課金保底抽項羽啦

0課

咁你唔好抽 儲石等合作

如果個ac唔係玩咗好耐又抽唔中其實可以考慮刷首抽項羽

聽日下午4點

都話4點

一抽中咗

我beta ser

一抽未中 棄驚

神魔有冇抽新pool黃金一小時理論

等加倍先抽項羽

12點抽易中啲

人哋喺特殊地方用特殊部位抽,甚至cosplay埋最後都冇中,工程師想你保底先中做乜都冇用,幾時抽都應該冇分別

不過早啲抽可以早啲享受新卡新北市

即是又要保底了

潛解三藏放項羽隊其實得唔得？解風化凍珠
我個ac係團長個陣先玩 冇咩光隊員

你隻項羽咪解晒

其實項羽可以玩雜色

今次洗唔洗複製
舊年複製咗隻泰仔都冇乜用過第二隻

雜色我得鐵扇瑪奇同埋隻新暗獸叫正常少少
其他屬冇咩好隊友抽完再睇下allmax簡咩

項羽cd8?

放巴哈頂火屬會唔會好on9?單純擋燃燒

睇住大家抽好抽滿

其實項羽放乜都有倍率
泰仔啱啱出嗰陣乜都唔放都夠過啲地獄級

係
好長

cd4就差唔多

垃圾卡 不抽

唔抽

咁少

邊有加倍

應該抽古幣先定係石先

抽石先中一隻
古幣再中一隻

有咁完美就好
依家有得8抽古幣同20抽石
應該抽邊個先好

課金
石抽先中一隻
古幣再抽中一隻

古幣先

收到

三十抽以後加倍

嗱, 今日你主場, 你抽唔到5隻複人唔好返黎見我

同意

祝你十連5隻

好難? 40抽有一張 好彩唔止一張wo 40抽x5攪掂

好
仲有兩個幾鐘 ya

隻項仔應該點配隊

點配都得啦 同色既分開擺就得

六羽

官方答案

借個位嚟

手足記住做足呢度寫嘅安全措施！！

請大家幫手正評，lm，避免沉底

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

快啲同我推上熱門！！

項 羽 項 羽 項 羽

台仔話鐵九牛加龍王

我兩隻都無

依到有4隻你冇邊2隻

Hi

鐵九牛當1隻

有得返工開唔開心

四隻都無 先岩

做乜上個禮拜唔抽

下期黑金黎

留石抽項羽

個會計係鳩咁咳 我好撚驚

隻手好痕呀

留名拜各大神

斬左佢

用你把口塞住佢把口咪得

抽佢

屌你...典解我咁有畫面既

靚唔靚架

呀叔黎

好心你喇，咁都有J畫面

抽得未?

屌..中左巴哈..
晒左ALL MAX

十抽收工我愛mh

黑金抽到2張水妍
都算新卡既

入都入唔到game

中國神得0.5% 含撚啦

古幣抽四野 就斷線
新手一問 呢四隻有無用 好耐無玩唔係太清楚

屌...又中 #6 盾

明明唔係夜晚都#6到

都算有用

謝巴打解答
集下氣 最後兩抽中項仔

早左十幾分鐘

40抽

新手無鐵九牛 項羽塞乜好

窒自己

塞唔落

雜色睇關卡啦

課金買邊個pack好

第四十抽

Game 都入唔到

#666666

4抽3黑金

垃圾MH#6完未

抽埋果兩野，中咗羅剎女同生死胡狼

青蛙好玩啲

點解你地會入到

9抽古幣2張水妍1張新卡
屌你咁撚易重複

就嚟成粒鐘仲#6緊

頭十抽中

已經玩厭左

入都入唔到

其實個ser做乜鳩，人流多過佢多多聲嘅game都唔會咁樣

dklm 補底先1隻項羽

40抽0項羽

又唔見傳說對決會咁
垃圾驚

#6 盾 果然先係最強大

年年都話upgrade個server
次次更新都#6盾

屌又抽多隻巴哈同貝西
btw一抽一抽咁抽明明冇見到項羽，但抽完睇背包有兩隻

入去抽咗免費一抽中第3隻蜜兒跟住又#6

屌，補底

最後一日會唔會加倍

對唔住咁多位
我光隊之鬼40抽先一隻保底
無面目見江東父老

如果有既 我即刻衝去總部打柒terry

Wa
十抽嗰啲人好勇敢

第30抽中左 好糾結抽唔抽埋第40抽補底好

嚟多40抽

無五隻真係唔好上黎

80抽中貝西 巴哈
All max唔知揀乜好

迪加招一技同項羽撞左
首消禁消心都照消

破產之鬼

全光點組好？雜色小左隻牛冇得玩鐵牛九，唔知點玩好

抽啦
發現光隊無咩野好入隊

同問

我第38中好似抽埋佢好啲

項羽 庫拉比卡 迪加 光埃 星矢 項羽

岩先打十封除左係第3關磨左100回合外都係屌打

冇庫拉

DUM多隻項羽落去

仲有兩抽多隻補底項羽點組？

我都無
諗住項羽 大聖 星矢 雙迪加
蛋糕龍刻 兩粒武裝 加三秒
大聖破防 炸珠
星矢追打 拼圖盾
兩張迪加還原版面

4招還原做乜

可以放隻姜子牙做界王拳既
有光珠回血同必定界王無分別

諗住無腦轉珠

早知早2日抽鐵扇
低傷到on9

有鐵扇都表示低傷到ON9
唔會玩雜色隊住

無錢

其實我覺得呢隊幾好
又減傷又增傷又防鎖又炸版又可持續技
項羽又乜野都唔缺 呢隊夠做
鑽石我嫌佢cd太長 寧願永久減60%好過
D G8盾就睇關卡資訊啦

雙項羽雙庫拉加隻任意

重未爆

鐵九牛唔要牛換龍都得啦

抽到保底，三屬埃皇齊曬，一項羽，古幣中關羽

三十抽抽到一隻
見差10抽就抽埋佢
但係一張新卡都抽唔到
不過抽到複製蜜兒同複眼製愛因斯坦

個陣獸隊卡閘冇抽依家好似差飄就補齊
大卡池真係閪到

又保底 算

40抽一隻new都冇 唔計黑金

呢隻game複製人冇用